呢一首算唔算歷史上最多粗口嘅廣東歌？

點先可以多粗口過佢？

我都諗起呢首

Same。。。細個成日唱